出尖沙咀咁快 出元朗咁慢?

有冇人知點解

因為朗屏元朗西鐵唔停，勿分化。

我講緊狗隻